文宣方向一定要行認錯方向!!!!!

捉鬼係啱!但方法一定要啱!!!!
做錯唔認! 如果咁樣我地同警犬有咩分別???????
就算係咁,我地都一定要表明

點都唔割席!!!!

要比其他人認同我地既行為,就一定唔可以比人睇到我地慢慢變左自己最憎恨既警犬!!!!

錯就要認!!!!文宣只要做好,一定可以爭取到更多人支持!!!!!!!

最後:

放核彈都唔割呀!!!!!!!!!!!

推熱門呀!!!!

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場